Google威脅退出澳洲 微軟：已準備好取代其位置

澳洲擬立法強制臉書（Facebook）和谷歌（Google）等數位平台，必須就新聞內容付費給媒體，但Google威脅若該法令真的通過，那麼該公司將停止澳洲的Google搜尋服務。然而，澳洲的搜尋市場還有許多其他的搜尋引擎感到興趣，外媒體報導，軟體巨頭「微軟（ Microsoft）」已告訴澳洲政府，已做好準備，如果Google退出可取代他們的位置。

綜合媒體報導，澳洲總理莫里森（Scott Morrison）上週與Microsoft總裁Satya Nadella以及該公司在澳洲的領導層就Microsoft進行會談，儘管會談的內容並未公開，但澳洲財政部長佛萊登柏格（Josh Frydenberg）透露，莫里和Microsoft之間的談話集中在Microsoft的搜索引擎上。

莫里森在週一受訪時指出，Microsoft已準備好擴大其搜索工具Bing的地位，並相信其搜索產品能夠填補澳洲的空白。

......

但係Bing有人用開？

dont be lesser evil

DuckDuckGo.

Google狗將自己睇到咁大

退囉

以前google 唔係咁
而家痴撚咗線

有咗第一個國家唔用，就會有第二個、第三個。
到時就拜拜。

係咪請得太多中國人

Microsoft....

有人用Bing 有幾奇？

都好既，一家獨大好容易失衡

做咗霸權就會係咁

求仁得仁

有分別咩？

天下烏鴉一樣黑，未黑只係羽翼未豐，時機未到

以前都叫yahoo vs google
yahoo mail vs gmail vs hotmail
chrome vs firefox vs IE
而家清一式google

Google 一有支那人返工，就變撚咗Evil

gay哥仲黑過google

一半半
本身做大咗就開始做仆街嘢
加上有好多支國人入咗去
形成商業霸權同奶共風氣嘅偶爾融合
邪惡 x 2

其他公司仆撚住爭位入喇

新叫Edge

Google China is Hiring 係LinkedIn 9叫左好耐

其他搜尋器問題係唔夠多人用，多人用先會有回報再繼續發展佢套計算方法。所以呢個世界無嘢係取代唔到，只係在於你做唔做。

microsoft唔係都係舔共架咩

用DuckDuckGo啦

What is Bing? Let me google it.

絕對係

瀏覽器嘅話，開始轉用brave
search engine嘅話真係未知有咩替代品，bing真係廢廢哋

其實依家退出根本威脅唔到d咩 你讓番個市場出黎仲好 一定有代替品

m$ edge ok wOR

用用下幾好用，起碼netflix睇係清過chrome

未算做出面囉

Duckduckgo 係用google & bing & yahoo既 search results

on9所有big tech都係咁

DuckDuckGo

暗舔同明舔差好遠喎

你咪走囉，強國冇左你咪一樣風生水起

決定慢慢轉走google所有野

澳洲省話唔定要用baidu

email都唔知點轉.....

支持退出, 世界係時候要變

e-mail
有邊間可取代？

google fb收皮嘅日子到啦
迫害我侵玩串個party

狗咬狗骨

停止喺澳洲嘅搜尋服務具體即係點
唔俾身處澳洲嘅人用google search嘢？

澳洲呢排好勇猛!

YouTube Gmail

同中國一樣囉

其實Bing search大路野唔差,又唔會淨係出中國D垃圾網
問題係冷門野D result成pat屎咁

上網打。取代gmail。。有5個。。

一冇競爭就變咗big brother
事實證明市場需要競爭

仲廢過bing

2021咩事，Google變咗大仆街，Microsoft反而變咗lesser evil

啱嘅，無澳洲咪入支那囉

Duckduck go同yahoo

依家cut咗好多公共服務
全部轉晒收費或者同政府合作

MS次次都咁慢反應一早要主動啲爭啦
Btw MS一路政治獻金係俾共和黨多，所以今次big tech封殺言論自由嘅行動好少見MS有參與

cctvb
neway

近得支那人多
石頭 腳

其實Bing市佔唔低
大把人唔識改setting會default用edge/bing

事實就係google的確好撚大
唔係話M$唔大
但的確你要M$完全取代google的話
可能性就好似你條柒頭既現實一樣
成功既機會係微乎其微

兩舊都係屎

我唔知你做乜鳩 不過你都幾撚好笑

仲有youtube

當年 yahoo 可以敗走
而家 google 都可以

用緊outlook, 幾好用

我都唔明, 佢都冇乜業務係中國, 都可以賺到豬頭咁, 仲奶共做乜?

Be devil

搬起石頭

微軟隨時可以翻身都似

MS 成功入中共國，Google 係牆外

Google 有咁On9得咁On9
Nokia 同Blackberry 都會翻生

All BigTech fuck off

有需要就用既啦

要轉有幾難

申：用開duck duck go

用duck duck go la

課金連登唔好畀google ad煩住

長期開ad block

可以發展
最緊要佢有資本

中國請得太多google 人
中國或成第二career path

請咗一堆支那西入去做，班中層日日掛住同班支那西做

比少少平息左佢就算啦

轉左DUCKDUCKGO好耐

以前有格言
don't be evil
而家無了

Browser 用brave ，佢自帶ad block 同tracker block 功能

個windows渣9住支那人條j
可唔以唔使奶得咁勁

Google Amazon Facebook Twitter

呢四間必須罷用

以前只係單純有錢
依家係超級有錢=有強大媒體操控能力=有權勢

權力會使人腐化、絕對的權力使人絕對的腐化
呢句野真係恆古不變既道理

波叔話中共超越美共Ga la, 好快 好快

如果澳洲開咗先例的話
歐盟呢啲咁等錢洗嘅點會唔跟機
每一個俾錢嘅過程都係可以收銷售稅

brave好似有中資入左

冰好多毒

兩舊屎

被中資入既係opera

啲人成日撈亂opera 同 brave

ProtonMail

點會未，你梗係唔知windows係要特登出個支那版先用得，google都叫仲未支那bam緊

你試下上網搵下，根本就搵唔到有關消息

捐錢畀612同攬炒巴

Google 喺支國私底下推廣告同android
仲落力過搞香港市場

條印度佬一直都好想打入中國市場

冇得用咪局住用bing囉不過谷歌都係鳩吹架姐 唔信佢會撤

真係牆外咩

點睇brave?

free真係唔夠用......

Duck duck go

5頁連一啲內容討論都沒 全部人靠以往既印象跟風屌google 估唔到咁多連仔都係NPC

未用過，好唔好用

幾好用，佢自帶ad block 同tracker block功能

應該要有啲咩內容

用緊
幾好用
內置ad block
速度幾快
不過唔知睇Netflix 清唔清得過edge

係，不過都有唔仆街左膠

其一，Google幫好多支那人申請B1移民美國

班big tech真係不得好死，之前仲出賣國家機密資料畀支那

點解google 要比錢media? 其他人轉載新聞內容去其它網站又洗唔洗被收費

Taipei

IE都收咗皮咁耐而你仲用呢張圖，只會證明你好撚outdate

outlook用得仲多主要係要玩全套office，其實已經無用gmail好耐。

其實係有得揀，係睇你自己習唔習慣用其他
email可以用outlook
browser可以用edge
search可以用duckduckgo
google壟斷係消費者自己做成，要打破佢壟斷亦係要消費者自己做決定

Brave is trash

一黎做大左，二黎佢夾埋幾個巨頭，Twitter、fb呢d係可以影響埋總統大選，咁佢咪覺得自己無敵

但個人覺得Gmail唔係咁好用
最憎個quote level

退出好事嚟

fuck

mail box google的確麻麻,
其實market 永遠all or nothing, 你唔霸住比個空位人上, 人地好快就同你分餅仔

任何嘢比中國掂過就立即墮落!

真
user唔拒絕 再多選擇都無用

股東>一切

比九頭蛇入侵晒啦
跟本漫畫就係暗示deep state

變幻原是永恆

問題係而家之所以會依賴Google就係因為所有野佢都有
你針對單一功能當然大把野取代到
但真係要令Google失去壟斷地位一定要有間野出到黎整合到大部分功能先有得鬥

Microsoft/ apple
Google drive -> OneDrive /iCloud
Gmail -> outlook / apple mail
Google -> bing
Chrome -> Edge /Safari

Google 最好轉duck duck go

沒有最仆街 只有更仆街

Edge被人屌過privacy方面好差

最好係brave, ungoogled chromium

Firefox其實都幾好，但之排表態支持big tech censorship trump同支持佢個啲人，仲話做得唔夠

brave啱新手用囉，唔怕煩建議用ungoogled chromoum，得佢冇晒google啲嘢，firefox都冇噉勁

傻啦，你估D C9呀叔識撚分用緊咩search咩，是但有條bra就打，有username password 就入ga la

D on9同事都係，明明用緊office 365，開個gmail出來話login唔到

D人成日話比人偷Account，就係因為on99咩網彈個login出來都照打

呢啲抵鳩死。

其實Firefox未死
做咩無人提

走吧.jpg

即係無問題啦。

M$

同高登當年一樣

佢自己話扔低唔要喎

咁你要學習分散帳戶保障私隱啦，google引人用最大嘅優勢就係一個account用多個服務，但同時間你就係送緊資料俾佢同助大佢
而家就係要習慣分散帳戶俾唔同公司嘅服務，避免過於單一一間公司而俾佢渣春袋，養咗隻怪獸出嚟

家陣要search engine 為search result俾錢
Google Bing 呢啲大公司可以選擇俾唔俾
DuckDuck Go 細公司俾唔俾得起都係問題

唔鍾意Google 霸權，但今次唔覺得係Google 錯
如果最後係迫到search engine filter 某啲results
根本係政府主導既網絡封鎖

俾支那+阿叉+大量左膠玩死左

Bing係美國好用啲
係香港唔好用的

未食已經咁大隻
食埋中國起碼增長多30%
俾你做老細都會想衝入去

而家冇，將來可以有

屌咪一撚樣

廢係廢啲
但起碼唔係用唔到嘅

但係有咩平台取代到YouTube ?

Google scholar 同 google doc 點replace 要用one drive ?

Google Wiki duckduckgo 見唔到brave browser 有中資
但係之前post 唔少人話係中資
當然 duckduckgo 最好

duckduckgo 是個好東西

其實我開edge見到bing, 成日覺得係比人騎劫左個search eng, 要較返google先舒服晒

不如再進一步較返duck duck go

其實功能上outlook好用過gmail

返工好似全部都係outlook

無話要完全取代，一人取代一d, 分餅仔咁分灑佢姐

微軟要硬起來

google為左打開中國防火牆

成個品牌比佢敗灑

Google map 用咩取代？

哥德呢d大陸野？

Apple 個map 又係垃圾

Apple nokia
Google yahoo
Whatsapp icq/msn
Amd intel

歷史總是相同的

個outlook, 功能少d, 但都吊打gmail

好掛住以前既清泉google
佢地個時有個理念， 靠技術去解決問題， 仲可以排除人為既誤差

Edge ok 呀,都係用Chromium核心

Microsoft點柒都好都年年賺錢